%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Profesional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Becario Doctoral CONICET} % Job title
    {Laboratorio de Investigación y Desarrollo en Micología (LIDeMi); (IMPAM, CONICET - UBA)} % Organisation
    {Buenos Aires, Argentina.} % Location
    {Abr 2017 - Actualidad} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Estudios moleculares de identificación de criptoespecies fúngicas.}
        \item {Estudios de sensibilidad a los antifúngicos en base a lineamientos estandarizados internacionales (CLSI y EUCAST).}
        \item {Estudio molecular de los mecanismos de resistencia a los azoles en \textit{Aspergillus spp}.}
        \item {Armado y curado de una base de datos de cepas fúngicas.}
        \item {Filogenia de hongos filamentosos.}
        \item {Exploración de la flora fúngica de animales antárticos.}
        \item {Preparación de micelas poliméricas capaces de almacenar y liberar sostenidamente voriconazol en pulmón.}
        \item {\textbf{Capacidades técnicas:} PCR, secuenciación, bioinformática, análisis de filogenia, técnicas de biología molecular, microbiología, trabajo en esterilidad, análisis de datos, síntesis de micro y nano partículas.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en equipo, comunicación y capacidad de presentación de resultados escrita y oralmente, organización de proyectos, organización del ambiente laboral, planificación, capacitación de personas.}
      \end{cvitems}
    }

 \cventry
    {Becario EVC} % Job title
    {Laboratorio De Investigación En Interacciones Biologicas (LIIB); Universidad Nacional De Quilmes} % Organisation
    {Buenos Aires, Argentina.} % Location
    {Sep 2013 - Ago 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Estudio de la simbiosis actinorrícica nativa que establece nódulos radiculares fijadores de nitrógeno entre \textit{Frankia spp.} y raíces de \textit{Discaria trinervis}.}
        \item{Transformación genética de raíces mediante \textit{A. rhizogenes.}}
        \item {\textbf{Capacidades técnicas:} Técnicas de biología molecular, microbiología, trabajo en esterilidad, microscopía de fluorescencia, análisis de datos.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en equipo, comunicación y capacidad de presentación de resultados escrita y oralmente.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
