%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
%  \cventry
%    {Instituto De Investigaciones En Microbiología Y Parasitología Médica (IMPAM)} % Organisation
%    {} % Project
%    {} % Location
%    {} % Date(s)
%    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) of project
%        \item {}
%        \item {}
%        \item {\textbf{Capacidades técnicas:} R with ggplot2, tidyr, R Markdown.}
%        \item {\textbf{Soft Skills:} Report writing, Logical Thinking, Critical Thinking.}
%      \end{cvitems}
%    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Dirección Nacional del Antártico (DNA) - Instituto Antártico Argentino (IAA)} % Organisation
    {Diversidad de especies fúngicas provenientes de muestras clínicas de animales de la fauna antártica: potencial impacto en la salud humana} % Project
    {Base Carlini,\newline Antártida Argantina} % Location
    {Ene 2019 - Mar 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Se buscó contribuir al conocimiento de la epidemiología de los hongos levaduriformes y filamentosos aislados de distintas muestras biológicas de animales antárticos. Se caracterizaron los aislamientos mediante secuenciación genómica.}
        \item {\textbf{Capacidades técnicas:} PCR, secuenciación, bioinformática, trabajo en esterilidad, análisis de datos.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en equipo, pensamiento crítico, organización de proyectos, planificación, escritura de reportes.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Instituto De Investigaciones En Microbiología Y Parasitología Médica (IMPAM)} % Organisation
    {Implementación y mantenimiento de la página web del instituto} % Project
    {Buenos Aires, AR} % Location
    {Jun 2019 - Actualidad} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Estructuración y mantenimiento de la página web del instituto. Recopilación de datos mediante Google Forms y desarrollo de la base de datos del personal del instituto.}
        \item {\textbf{Capacidades técnicas:} Google Forms, Google Docs, HTML, WordPress.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en equipo, pensamiento crítico, Organización de proyectos.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\vspace{15mm}
\cvsection{Charlas y Conferencias}
%\vspace{1mm}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Colegio Newland's} % Institución
    {Antarctica, Fungi and Humans: A one world-one health concept} % Nombre
    {Bs.As., AR} % Location
    {Nov-2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Seminario destinado a estudiantes de secundaria organizado por el Colegio Newlands (localidad de Adrogué) dentro de la semana de concientización "Cuidarme para Cuidarte". El objetivo fue acercar a los estudiantes al mundo de la investigación e informarlos en conceptos claves como el de "Un mundo - Una Salud", Ecosystemas y micología. }
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Facultad de Veterinaria - Universidad de Buenos Aires} % Institución
    {Aspergilosis - Generalidades y diagnóstico} % Nombre
    {Bs.As., AR} % Location
    {Oct 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Docente invitado en seminario destinado a estudiantes de posgrado.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Facultad de Veterinaria - Universidad de Buenos Aires} % Institución
    {Antifúngicos - Mecanismos y Resistencias} % Nombre
    {Bs.As., AR} % Location
    {Oct 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Docente invitado en seminario destinado a estudiantes de posgrado.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
